# LiluMarketDemo

Здравствуйте! Это **демонстративная** версия одного из моих коммерческих проектов. Часть кода и данных скрыта по желанию заказчика. Тут вы можете ознакомиться с моим стилем написания кода и с частью моих навыков. **Сам проект лежит на ветке master**

### О проекте:


Особенность в том, что это не просто сайт, а веб приложение для Telegram. Тут используется новая технология Телеграма (web apps), поэтому надо было в том числе продумать систему авторизации, чтобы доступ к АПИ был только из открытых внутри Телеграма приложений

*Выполненные задачи:*

* База данных для интернет-магазина, включающая в себя пользователей, сетку категорий с товарами, корзины и чеки
* Бэкэнд часть, которая включает в себя работу с продуктами, корзиной, купонами, оплатой и многое другое
* Телеграм бот для обработки платежей и запуска веб - приложения
* Реализация платежей через Telegram
* Реализация системы авторизации, которая допускает к API только пользователей, открывших сайт внутри Телеграм
* Автоматическое заполнение базы данных
* Развертка приложения на хостинге

*Стек технологий:*

* Python
* Django Rest Framework
* PostgreSQL
* Docker
* Nginx
* aiogram и другие асинхронные библиотеки

*Итог:*

Проект был сдан в срок. Пожелания заказчика были выполнены полностью
